[英雄聯盟]LOL賽事討論區#45

\\\\\\}

45?

停乜撚呀屌

Tsm

又45

time stop mid?

46啊

係咪覺得太凍

tsm抽到呢組都出唔到線真係執柒左佢

TSM個陣 前期完全做唔到野
做JG比人估中曬點行

TSM!!! TSM!!!

交易現場?

屌,停

咁樣睇真係好大機會 廢撚到

其實TSM班友知唔知醜 年年吹到自己幾勁 跟住又打到舊屎咁

跟住扮可憐話下年會再努力

不停咁LOOP落去

Karsa>>>>>>>>>sven
maple隻飛機黎捱打打到羊兵
TSM究竟做緊乜

開戰要開慢啲

睇大師兄有冇得CARRY.
BJ都冇得點發揮 除非R死AD
但又有塔里克招R

TSM旗？

TSM年年都係咁架啦 同LPL一樣

咪再推呢個45啦 去46

MMD